[夢遊online]基本備戰指南（文宣、物資、網絡消息篇）

應該會有好多人tldr整個簡單目錄
目錄：
1. 文宣篇
2. 物資篇（簡單版）
3. tg網絡消息篇（極基本版）

[文宣篇]
**唔係香港嘅隊友，唔知自已可以做咩嘅隊友，係你地嘅機會啦！文宣唔係淨係上到場嘅人先有資格share，唔好怕醜，多你一個好多！你仲可以幫手翻譯比國外嘅朋友仔聽！
**文宣嘅要點：「Share出去，然後叫人Share出去」，單單Share出去影響力唔夠大，做多一步叫人Share出去，就可以滾雪球滾好快，係social media到洗一波版
而家興論戰開打，事實上，政府嘅意圖好明顯，就係將71個focus shift落去「暴力行為」到，而配合主流媒體，令大眾嘅目光投放係「可見嘅行為」上，而忽略左前線冒住性命危險同法律風險表達嘅訴求。
所以，我地現階段打興論戰最重要嘅一點，係要將焦點變番做我地一直以黎嘅訴求！

護航型文宣：
1.100萬人遊行，試過；200萬+1人遊行，試過；集會，試過；包圍，試過；甚至有人死諫，政府提都冇提，今次係試盡所有所謂非暴力之後嘅方法，你可以唔認同佢地做法，但要聆聽佢地嘅聲音
2.有部分外國人認為我地陷入分裂，請幫手澄清！

攻擊型文宣：
1.放大啲狗嘅出醜事件，特別係圍狗總個次，同埋戴錶5點出事個次，表明政府係製造恐慌、亂局後扮正氣出黎指責
2.狗拒絕讓路比救護車，盡展人性光輝
3.政府迴避訴求，將焦點放係衝擊行為而冇提過背後嘅訴求

增幅型文宣：
1.所有你覺得窩心嘅野，Share出去，呢份窩心係我地對抗絕望嘅最大武器（一齊走 一齊走 一齊走）
2.如果有明確嘅Action，Share出去就啱，文宣對人數好重要

[物資篇（簡單版）]
**係夢遊online入面，話知你係補師定坦都好，裝備都係極之重要
**今次物資明顯比612好好多，裝備好左，前線嘅信心同戰力都大啲，唔會輕易被擊退（但真係要特別感謝前線，即使有裝備，留係前線亦唔簡單）
**[未fact check] 好似有狗已經開始搵cctv，所以大家買野個陣都需要小心
**出唔到黎嘅人都可以幫手出錢比身邊嘅人買物資，我諗唔少學生都開始買到窮
另外強烈建議大家準備好自己嘅物資，保護自己同時減輕物資站負擔，強烈建議自己配備：
1.純色黑衫（唔好有logo）
2.口罩(N95/黑色口罩/普通口罩，N95五金鋪有，黑口罩藥房有)
3.毛巾
4.水，乾糧，寶礦力，得力素等
5.帽
6.唔係黑色嘅衫，除時更換
7.散銀，取代八達通
8.極重要：哮喘病人記得帶哮喘藥，其他人都要帶自己需要嘅藥物
9.長遮(落雨同出太陽要帶遮)

相對optional，但建議要自己帶：
1.手套（搬野冇咁傷手，亦唔會留指紋）
2.頭盔（上前必備）
3.尿袋（冇電睇唔到消息，必要時又拍唔到片）
4.眼罩(3M，可以cup實對眼個隻，五金鋪有)
5.較剪（放入筆袋，唔係好難姐）
6.退熱貼
7.索帶

想補補裝嘅朋友可以參考其他巴打寫嘅：
[齊齊升Level] 野餐裝備整合篇

[網絡消息篇（極簡單版，純屬個人理解，如果有人有心得隨時開post補上）]
**消息好重要，係判斷形勢、思考策略嘅基礎，所以絕對要跟貼啲即時資訊
**subscribe channel係唔會令狗睇到你個tg account，可以安心subscribe

必入，由哨兵組成嘅channel，行動個陣會有大量現場資訊（e.g. 0910 中環海濱7號碼頭巡緊，5隻），方便了解敵人部署同判斷撤退路線

必入，資訊準確，即時現場消息多，但冇哨兵果個咁多，入呢個會有重要資訊（e.g. 出咩旗，前線狀況），但唔會有大量敵人分佈嘅消息

可入可不入，呢個物資組開，多物資消息，但主要消息會係其他group見到

香討/babykingdom，全世界都知，我地嘅大本營，消息最快、最新、最準確

最後，祝大家早日爆機！

推

推好細心呀巴打